九巴關愛座飛脫 1人受傷

九巴一輛由長沙灣開出的214線九巴，今日下午1時左右，駛至龍翔道近豐力樓時，巴士下層左方近尾閘的關愛座，突然向右傾側，一名乘客受傷。據網傳圖片所見，整個座位向右倒在通道上，黃色扶手欄杆亦一同飛脫。

事後車長已報警，受傷乘客已送往醫院治理。九巴表示關注事件，並向傷者致以慰問。至於意外原因，九巴指仍在調查中。

又要多謝黨

好
比2蚊雞仲要老馮比位d廢老坐

龍翔道條路不嬲過山車咁款
師傅踩盡既話，坐上層車尾係可以成個人彈起

2蚊係咁上下啦

坐巴士係咁架啦，唔鐘意咪坐的士囉

笑撚死

安達
1分

今次唔洗爭啦

大把位大把位

hunter顯靈

英國佬埋地雷

D 車唔係喺馬拉 / 大陸砌？英國提供engine 同底盤only 唔係咩？

雙層巴士英國發明！條路英國佬起！無check清楚設計缺憾，危及國人生命案全，可恥！

關sir 以死相搏

同震蛋單野有冇關

點解見到張圖會諗起霍金

睇到標題已經大笑出黎

新移民區

呢個唔係好似, 可以試下呢幾個, 個頭唔洗郁

廢老受傷

應該要改企位

拆！

D $2廢畜
平時坐得多又坐得衰，連凳都整爛埋

㗎車好污糟

成日見啲三百磅肥婆坐，唔爛就奇

攞命關愛座

岩啦等啲廢老咁鐘意坐

向霍金致敬

我話OK就得啦屌

俾得嗰兩蚊仲想點？

天滅關愛座

道德撚正義撚仲未入場